成20歲人都唔撚識承擔自己做錯嘅事？

就係講緊炒咗拉利同瑪莎嗰單

20歲人啦屌你老母
借朋友架車炒撚咗推個老母岀黎同人道歉？
又作埋啲濕鳩藉口
連對波鞋kick撚住咗都講得岀？
你自己唔撚尷尬有冇諗過你老母講出口都嫌尷尬呀？
稍為有少少孝義嘅人都接受唔到啦係咪啊

之後仲要叫家姐岀面同鍾培生講乜鳩好唔開心好擔心日後心靈受創

廣大市民心靈都好撚受創啊
以後泊車都唔撚敢泊車泊啲P牌前後
提心吊膽
擔心唔知幾時又有一條咁嘅戇鳩仔炒咗自己架車

錢唔係你賠就梗㗎啦，咪又係要屋企執蘇州屎

但我甚至懷疑你連一句道歉都冇親口同個兩位車主講啊
老母家姐老母家姐老母家姐

其實留意到好多而家啲青少年都係咁
成20歲人都仲係乜都要屋企理冇咗屋企人好似會死咁
咁啱有呢單嘢就講下

呢類人本身固然有問題，但啲老竇老母先係問題嘅根源

Lm

你部車比人撞？
咁撚肉緊做咩

唔係好知乜事but 推

敗家裙腳仔講中你唔開心啊？

講句真話. 不如掉返轉
個o靚仔係馬主
中山唔小心入R波炒左人地部車
你估會點, 仲追唔到你仆街
香港人心態,寛己嚴人

林鄭幾廿歲都未能識認錯啦

保險cover大部份？
咪又係向20歲仔追討返？

車主唔追究，保險公司會追呀ma

有得敗家裙腳我都想 你唔想？
想做個有責任感嘅窮撚？

你係馬主會唔會care果少少錢
分分鐘搵秘書搞

喺連登post呢d野一陣俾連登仔起碼條on9仔底就真係心靈受重創喇

有啲人就係蠢到衰過一次先識驚，有部法拉利喺後面都唔識打醒十二分精神入波，咁即係有個人喺度都唔會睇到㗎啦，呢啲蠢人就咁放咗佢，下次就會撞人

如果個p仔撞嘅係雙田 結局會好唔同

福士車主份三保會賠啦

PR 狗又幫鍾共狗洗白

「哇 ~ 鍾共狗好好人呀 ~ 好型呀 ~ 」

好醒呀 咁佢一世都唔洗出自己名嘅車保啦

唔係要落埋司機名先有效？

條友賠三架車,鐘生話幾皮野買個教訓,但一個要問人借車威既人幾皮野已經係佢全世界,都未計架馬莎同朋友架車！不過咁on9都唔底可憐,做得出就預左

係福士車主之後唔洗出車保
加loading加到傻

正常一份三保係有包unnamed driver

鍾培生隻藍屍狗撞死都唔抵可憐啦

聽講話部福士份三保唔受P仔

大部份都唔受P仔, 仲寫明唔好借比P仔

你講撚多咪又係想食花生睇人仆街扮咩道德撚 好撚嘔心

淨係嗰幾間出名網上一條龍攪曬既都已經寫明唔保啦

純粹覺得而家啲後生仔咁樣好撚想講
你係啲咩人咪點樣諗人囉....

屌，又幫blue dog 宣傳，人地架車有保險賠，宜家又呃埋view呃埋形象，賺到笑，一大班on9仔係度幫人抬轎，核L突

洗唔洗又老母又家姐要唔要搬埋老豆出黎

Btw終共口講比機會 但不斷陰啲陰啲鞭鳩條P牌仔屍

借車個fd 真係俾佢累死
就算三保賠曬對家全部 全保包埋賠自己車
下年保費都貴到仆街

而家仲要 借車同p 牌加20歲
分分鐘未必受保 就算受保都要俾墊底費
一追追車主先

以家上連登真係要起底，樓主出呢d post真係好易估到佢想點

洗鬼落P仔個名咩
好多三保有一項叫unnamed driver同young driver
墊底費比named driver高

P仔係另一樣野黎，好多間魔鬼細節入面都有寫明

今次其實算好彩..
你諗下佢咁R波比油踩著去
十成九都冇望倒後鏡
後面有人點?

咁撚冇責任都係一世做窮撚姐

網路降頭一路係度分化緊個社會
乜都係二元對立 落標籤 拉一派打一派
今次係裙腳仔VS有承擔廢中
下次會係乜?

點解唔可以客觀咁睇件事?
就係一個裙腳仔撞爛左個人地架車又唔肯負責任
係都要一竹杆打一船人係有咩居心?
如果有其他冇責任感既人歡迎貼佢地出黎 但就唔好亂咁將自己意見放諸世界都係咁

睇死都係渣屋企車

之後日日放上網扮大袋有錢人好chill果類傻鳩啦

錢一定要賠 比個教訓佢

你藍絲黎？

比鞋帶kick撚住個原因呃老母就話姐
出面唔撚好老脾既屌撚到你喊啦

無車都唔會地板油R波啦

賠到佢破產賣樓當買個教訓啦

咁多人唔炒車係得你炒, 仲要開車果下炒, 你小兒麻痺手腳唔協調就入醫院醫下個弱智腦啦

梗係平時串串共, 揸車態度有問題, 先會咁出事

唔撚洗負責任？

借得車就預左？ 無計過risk and benefits 先借車？

無得懷疑係手足私了鍾培生?

咁樣叫私了？
咁樣私了法就咪叫手足啦
侮辱咗呢個名
賠了夫人又折兵

我夠想打七條有錢仔啦
埋到佢身先得架

鍾共狗隻狗

你炒曬鍾共所有車佢都係不痛不癢
多謝埋你賠錢比機會佢換新車

唔好乜人都話係手足啦屌 你唔比佢廿歲離地藍絲呀?

個後生仔要賠3部車
先駛未來錢

咁都關後生事

佢老母仲要話個仔渣車其實ok，聽落真係把鬼火。
r波直踩油門都叫ok，咪即係全香港人都係舒麥加。

00後就係唔屌唔鬆化 樓主都係教佢地做人姐

佢老豆老母賠咋嘛，揾到錢會唔會慢慢比返老豆老母都成問題

如果家庭管教模式繼續keep住係咁樣
外人點屌都冇用....
冇人明㗎屌，我分化撚嘛

同意，20歲唔撚細，可以結婚生仔做老竇，仲推個老母出黎頂，真係懷疑佢平時返工請假都係老母幫佢請
話有心理影響，食唔安坐唔落，發生依啲事幾多歲都會有㗎啦，攞年齡做擋箭牌，唔通事主係個30歲男人就唔會擔心?
只可以講近代有一班人，可能屋企環境好，冇乜逆景，有難題乜都推晒比老竇老母，男友又好女又好，結婚撞着啲咁嘅人，婚後先知就真係大鑊

戇撚鳩
林鄭唔識關你撚事人
林鄭戇鳩你就大條道理跟人戇鳩？
林鄭冇承擔你就跟佢冇承擔？
咁啲狗都做狗啦
你唔撚跟住做？

講呢啲
XXX都係咁啦
XXX都唔識啦

仲廢撚過藍絲

完全冇邏輯可言

會叫爹哋媽咪幫手仔仔好驚

其實唔關後唔後生事，但係而家社會上有好多好似未見過世面既人，有乜事就縮入老母個西到，結婚係咪要叫老母教佢插閪

事主根本唔抵幫
撞爛車已經係算小事
佢咁樣比盡油倒後 撞到人點算
呢啲廢柴收返佢個牌唔好俾佢再累人就差唔多

"而家啲後生仔"死廢老口吻
呢度如果真係要賠舊錢幾大啊？一句承擔咁輕鬆？隨時搞到成世人都還緊錢啊

咁法庭個啲案要家人朋友求情信係咪又無承擔啊？on9仔

鐘培生自己咪一樣on撚鳩

你咪繼續偷換概念囉
個仔殺咗人
求情信會唔會幫個仔諗埋藉口解釋點解要殺人所以情有可原啊？

你咁講係咪法拉利>人

第個post 唔係有人話幾十億身家
個幾十萬點會介意 成堆人同佢奶春袋
鍾共點會唔介意 睇佢同TOYZ單嘢都知
小氣到

睇人仆街最開心
佢睇到條友好似大步攬過 咪唔開心囉

真心問佢個牌係點考的

其實鍾生淨係講有中間人搵過佢
樓主點FF到咁多野出嚟

同埋香港依家興60幾歲都諉過於人
20歲算老幾

你係咪理解能力有d 問題，明顯係講緊撞到人嚴重d

公道d 講，而家新一代都係目中無人
環境養成不論傳媒，教育，討論區

完全認同你

炒成咁 真係垃圾

佢應該以前試過賠到破產 見人唔洗賠 好嬲好嬲

珍 見到靚車要醒醒定定

請問邊一part係FF岀嚟？
係你閱讀理解有問題定係點？

香港人條命不嬲賤過狗

賠乜鬼，架車又唔係佢，佢借人車，不記名司機，夠無恥可以車主賠

咁又唔好咁講
有啲捱過，見過世面嘅新一代可以好成熟
我從來冇一竹篙打一船人
只不過有一堆由細到大都被屋企好似溫室花咁對待
有問題幫佢拆其實唔係問題，始終站係屋企人嘅角度自己嘅仔女永遠都係小朋友
但係絕對唔係咁樣幫個細路搵藉口甚至講大話卸膊
作為家長或者輩分比較大嘅家庭成員扮演嘅角色應該係教導佢點樣去處理問題而唔係幫佢處理問題
否則個細路永遠都唔會成長

諗埋d 濕鳩理由，真係當人三歲細路哥，自己講完會唔會笑咁既父母又點教得好個仔女，真係好悲哀

如果vw 份保險有依條咁粒花生就好食囉

未知個車主之前成件事一面倒恥笑架vw
知道左就一面倒屌架法拉利
藍屍狗雖然死左都唔抵可憐
但個後生嘅事實上係好戇鳩咁r波大油撞到架法拉利爆曬

大佬呢個世界唔係咩都有得計㗎嘛 有時人相處之間好難拒絕人 你下次落街食個飯使唔使計下 risk and benefits 先落街食 如果唔係俾車撞死都唔抵可憐呀

今次好彩係撞到架貴車 有保險 撞到人斷左腳成世點算?
真係唔好撚再開車啦..害死人架大佬

撞到靚車真係買個教訓 如果果陣有人響果度行過 咁撞法命到冇 危險駕駛導致他人死亡 唔知要坐幾耐
揸車揸到咁應該要釘牌唔好再揸

其實數都講曬份3保都夠包
當然車主要畀返最基本既費用個度就係

撞車其實最緊要人冇事
吸收到教訓先最重要
如果教訓都自己受唔住要人頂既話其實唔單止出車
連做樣野個心態都成問題
或者佢覺得太緊張啦
但作為當時既車手
你撞完人架車唔同返當事人道歉呢個真係講唔過既
呢種人真係都幾冇禮貌同埋真係幾廢下
唔理鐘生呢個問題
其實撞完車真係老實道歉算啦仲要搵人代言真係天王巨星咩

撞死人佢最多坐3年姐。呢d馬路炸彈真係咪撚揸車。人命黎嫁

呢個條文只會係貴車特別係跑車個陣先捉得最緊
試過有人未夠歲就要留更多既保底費先批都有
反正做保險有錢邊個唔收
只係怕個車主係煩閪會問點解收咁貴

如果P牌出車出保險都係收貴少少
好多時搵另一個有車牌既老友或者屋企人幫出就得啦

屌你老母 條撚樣唔係hi花人地嫁車

係比油撞落去 屌你老母呢啲應該要永久釘牌

望到你手車

我企喺條街度都有心理障礙

巴打閱讀理解睇黎唔係幾好成績下喎

佢老友架車整既話個筆錢就要睇佢地自己點拆啦
後車兩架份3保都叫包得起既
但車主應該都冇朋友做架啦
反正又唔係還唔起既錢黎
依家就叫做還一個人好過還3條數咁解囉

本身一單汽車意外post
一有鐘生就即卡多一批連車牌都唔知有冇既人入黎討論
鐘生奶唔幻共我諗大家都有共識
但鐘生呢個事後做法至少係撞車黎講係ok既
因為要追上去賠一定會有更多唔會更少
至少叫有車品

撞車意外大把大話
如果佢係冇人冇cam既地方佢可以講有避狗
但呢D咁多隻眼又咁多車cam既地方講呢D大話不如講自己緊張過頭算啦
至少明面屌完佢一輪就算
唔會再之後屌多佢兩次
鞋帶呢D真係搵個白卡都唔知信唔信佢講
(如果上庭講鞋帶問題個官會唔會屌到佢上天)

關20歲咩事？
有人成63歲都一樣唔撚識承擔自己做錯嘅事

7婆更需要你打柒佢
有更多既陷家產更需要你幫手

偷換概念得咁勁？？
借車畀人出事成日有，煩到死，到時錢又無，朋友又無做。
相反落街食嘢幾何有新聞話出事或有損失？？
唔好為駁而駁啦
借車畀朋友=借個老婆/女友畀朋友上酒店過夜，自己諗

層主咁理性分析
喺比人屌奶鍾生袋底同鍾共PR前走先
呢度我頂

又係你條垃圾？個po擺明話緊你呢啲裙腳仔啦

法拉利種紅色咁搶眼都睇唔到
後面係細路老人實睇唔到

問老母家姐拎啦

廿歲你估好大 啲人話三十歲個腦先發育完成

借老婆比人唔計？
想知mk 仔係咪真係一架車兩份渣

明明係第三保賠，司機要俾幾萬墊底費
點解佢講到佢自己份全保賠，司機只係俾幾萬蚊佢咁

有錢仔同佢家姐有共同朋友
佢家姐家底唔會差得去邊

事實上p牌仔係抵賠，佢手車係極度有問題，判斷同反應都唔岩渣車
繼續俾佢係條路度終有一日累死人

唔覺得有洗白到，鍾共條片暴露哂佢幾咁自大，目中無人，性別歧視，一系列問題，佢唯一叻既地方係簡岩佢呀媽個閪出世

咁耐都冇人爆條柒頭P仔出嚟

樓主掛住出埋啲咁嘅po
不如upload karina新圖好過啦